позволяет контролировать трафик, пакеты, действия для УО клиентов

- безопасность. (новый тип пакетов, возможность идентификации)
- распознование пакетов на стороне сервера.

---

  цель - чтобы сервер мог приниматьпакеты.
  чтобы я их тоже мог понимать, и мог встраивать свои.

  если не ориентироваться на какой либо сервер, нужно поддерживать
  три типа шифрования, 1- без шифрования, 2 - шифрование одной версией клиента
  3 - шифрование версией в соответствии с версией клиента.

  к примеру сфера, поддерживает режим "без шифрования" только для своего
  клиента, а он в свою очередь имеет другой набор пакетов. в связи с чем
  нельзя быть уверенным в корректности такой подстановки.

  поддерживать шифрование определнной версией клиента сопрежено с такимиже
  трудностями, возможно клиент перестанет правильно распозновать пакеты.

  поддерживать любое шифрование требует анализа каждой версии клиента,
  как со стороны кодирования клиента, так и создание противопложной стороны
  на серере, для чего придеться подвергать анализу метод шифрования клиентской
  части (а не простое копирвания ассемблера), так же потребуеться по механизму
  деодирования на клиенте, создавать кодирующую часть на сервере.
  короче работы по горло.

  из этого следует что самый простой способ, это первый вариант, в котором
  кодирование выключено, и возмоно сервер будет корректно кринимать команды.
  на чем и остановимся, только имплантирование такой защиты должно поддерживать
  легкую модернизацию для самой сложной части кодироваки - 3.

---

  для встраивания самой простой защиты с поддержкой самой сложной, нужно
  написать как раз сложную схему, и под нее подстроить простую.

  сложная схема включает в себя 2 кодирования, и 2 декодирования, в разных
  модификациях безопасности они могут вести себя по разному, возможно что
  одного из шифрования не будет воовсе, возможно что механизм приема и
  отправки будут совпадать а возможно что они все будут попарно уникальны.

  встраивать данную схему нужно на схему CFireWall. она представляет из себя
  модуль который контролирует весь трафик приема и отправки, благодаря чему
  позволяет управлять любым соеденением.

  для третей, сложной схеме, трафик декодирует сервер, мой моудль подргуженный
  в эту программу не должен менять трафик, но для собственных нужд (распознование
  пакетов) ему требуеться это делать. (заметка: трафик входной никода не меняеться)
  что означает на стороне сервера:
    мне нужно определить версию шифра (помоему это перебор возможных шифров),
	думаю она совпадет с версией шифра трафика на клиент)
  на стороне клиента, шифрование не требуеться, чтобы облегчить задачу.
  передачу пакетов управления (возможно защиты) будет производиться вне
  трафика клиента (вне его шифрования), что рожждает два способа связи
  между моим клиентом и моим сервером, 1. возможно подключение по другому
  каналу (новое соеденение по другому порту) 2. использования говового соеденения
  но с отдельным индетификатором пакета.
